d 黃店咁驚做乜撚嘢，連豬or良心食店label 都搣

屌你老母法輪功都未縮

同blackbloc一樣道理
愈少人做愈危險
無奈人係會有恐懼
而最強大嘅恐懼係來自於自身

屌你老母垃圾

和你 eat 又收皮

之前個 HKGETV VPN 仲垃圾，貨足金，諗住國安法過仲有防線，第一時間 offline ，仆街

d藍屍由頭笑到最尾，我蟈又贏

自我審查師

黃店咁撚多，轉方式唔得咩，痴白紙，空ge連儂牆，etc

好撚廢，搵我哋錢就爭住認黃
貼隻豬有咩問題，犯咩法？

連登仔個個去站務台申請DEL POST

依家就笑人黃店，

講白啲
因為佢哋由頭到尾都係商家佬
如果因為貼幾張紙被人拉9咗
以後都無得再賺錢 賺咗嘅都冇命享
呢嗰係唯一解釋點解要立即自我消滅黃圈

唔貼文宣可以理解嘅，但米豬連認證驚條撚咩
佢要拉你貼唔貼都拉啦，反正港共都有晒名單邊間係黃
港共又冇話黃店犯國安法，自我審查自我恐懼

真係戇居

黃圈成型，唔使再大宣傳
轉地下反共，減低經營成本，又幫到手足

同埋唔好鬥黃啦，示威都少左人，但又要求黃店大肆宣傳然後比黑警搞，講得通咩

要長期抗爭呀，你唔 show 出嚟，同路人點知你係同路人

一係學 hunger game 整個手勢

貼黃宣日日比黑警搞仲想長期抗爭

黃店咁撚多，轉方式唔得咩，痴白紙，空ge連儂牆，etc

狗要搞你，你成間吉舖都搞架啦

個恐懼係來自政府個勢強，你係黃店我就搞鳩你

所以咪有d開始淆，連自己黃都唔敢認

好似當年裝修最強勢既時間

邊鳩有淺藍店夠膽自認藍店

係撐黃，唔係鬥黃

你估個個上連登咩，枱面冇人做，個勢好撚弱

本身已經好似乜都冇(eg. protests)，仲要黃店都冇埋，

自我滅聲，不了

I won't be silenced. You can't keep me quiet.

wolipay仲用到

呢個真係駁唔撚到
法輪功都未撚縮 啲黃店縮到入老母閪度咁

個 database 唔齊，有d和你eat 有 wolipay 冇

呢啲咁既黃店撐乜撚
小小野都縮返入老母個西度
慳返啲錢捐612好過啦

整藍店認證都好呀

一係黃店貼毛主席，唔好注重浪漫主義啦

唔係注重浪漫主義
黃店而家做緊嘅 就係迎合中共紅綫
讓緊步 抗爭? 寸步不讓? 堅守公義? 攞黎笑架??

我之前都貨咗金俾HKGETV
估唔到佢會一立國安就

今五明十
唔知驚乜

佢係要搞你摵晒都搞嘅，尤其出名嗰啲例如龍門
睇你唔順眼好耐，唔貼就想冇事？

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

一早要玩加速，等班柒頭知道愛國都有罪

可能好多人會覺得我做呢啲嘢好膠同埋好易破解

係因為我哋唔夠有恆心同埋唔夠多人做

bno平權兩個幾禮拜之前都畀人講打飛機冇撚用

只要有恆心長時間咁做一件事一個人做嘅嘢就係打飛機， 十萬個人做嘅嘢就已經改變世界

其實有冇得咁
收咗錢唔做嘢都有
71想用見到冇咗個vpn 真係打咗個突

嬲撚到，企得唔夠硬唔好學人企出嚟

可惜香港人短炒投機主義盛行，想長期抗爭真係好難，淨係叫班撚樣捐下錢，食黃店已經好多聲氣

其實我覺得黃店有啲嘢好撚多餘

佢擔心光復香港時代革命畀人拉我絕對體諒佢搣咗某啲標語

但係有啲嘢例如黃色經濟圈

連豬

加油

良心飯店

呢啲嘢好明顯係過份自我審查先要搣

所以我開 post

你老味至少留番一張良心貼紙有好臉書又好畀我哋知呀

再唔係你打著紅旗反紅旗貼滿曬毛語錄革命思想咁我哋都知道你玩嘢分辨到你係咪自己人

搵食啫

pin you this, well said

話說google語音越嚟越差

廣東話經常收唔正

法輪功背後係信仰，黃店本來始終係生意人，本質都唔同，呢個就係點解中共唔怕發展經濟，但點都要控制宗教既原因，有信仰/信念真係好重要。

不嬲槍打出頭鳥，你縮既咪唔搞你先

搞左未縮果d先，當然搞曬縮曬果d就可能到你

頂住呀

Puahp

個個都搣 比我都跟大隊搣

呢排大家恐懼我明
但恐懼 玩膠多幾日好啦
無論係自己 黃店 都希望可以重整旗鼓

有好多嘢
如果連自己都放棄 唔堅持
淺黃 中立 淺藍 只會離我哋而去
過去一年 我哋堅持
光復香港 時代革命
由少數人到全香港自由抗爭者都有個共同slogan
香港獨立 唯一出路
啲上咗年紀嘅叔叔嬸嬸由唔理解到支持

老闆為賺錢姐 做咩仲要留少少野博比人搞

賺左成年錢 係時候轉番中立 當咩都無發生過

唔係叫大家 亦都唔鼓勵作無謂嘅犧牲
但如果be water嘅同時
唔be resilient堅持大家嘅理念
香港民族唔會得到其他人嘅尊重

此誠危急存亡之秋也
希望大家團結 堅持

咁做岩定錯 天知地知你知我知單眼佬都知
唔解釋了

好彩用Nord

天滅中共 全黨死清光！
光復香港 時代革命！

連豬點會同港獨有關？

米豬連認證不可或缺，我樓下啲黃店都冇摵，其他舖頭咪咁驚青啦

唔怪之得俾人睇死黃色經濟圈

哈哈，你去問公安

但真係未聽過有人因為連豬而被捕，警告都未聽過

連豬貼紙乜都無，驚乜？
如果驚俾人認得係黃店，咁根本無得驚，克警一早有晒名單，你今日搣都無用

exactly

依家班狗拎住雞毛當令箭 我諗佢哋應該係邊間唔縮就搞邊間 黃店貼白紙都有機會比人搞
所以我會優先支持重敢表態既黃店先

我想知邊間都冇

唔好屌黃店，屌左自己同唔敢share光時五缺既黃絲先

支持得唔得？

係真
法輪功仲開緊街站

hkgetv真係勁撚失望……

黃店app都收撚晒皮
全港自閹
港共成為最後贏家

偽黃認證

我唔會去分真黃假黃，但俾少少骨氣好唔好

身邊朋友都係
刪9哂fb post
做乜9?

依家黃圈揸旗係渣哥同水門， 你問下佢地點帶領黃圈

又話冇大台